全世界應該將回教定為邪教，然後對呢個教嘅教徒趕盡殺絕

抵制所有回教國家，用強權迫人信教嘅宗教唔應該有好結果

現代伊斯蘭教只係變質
真正信徒其實唔會亦唔應該係咁
_2#xm

穆斯林若廢除對叛教者的刑罰，伊斯蘭今日不可能存在

睇完呢個post先講啦

穆斯林若廢除對叛教者的刑罰，伊斯蘭今日不可能存在

三份一人口

趕盡殺絕嘅意思唔係殺人，禁止移民、強制遣返回教徒，經濟制裁回教國家都係呢個意思

you want to kill? I kill me! (boom)

支共呢

變咩質？邪教就要消滅

抵制所有___國家，用強權迫人信___嘅_____唔應該有好結果

基督教 天主教
再唔係套落任何國家都得 國家本身就係一種強權 用叛國罪收你皮

根本兩回事嚟，第一，天主教基督教無迫人信教，第二，好多先進國家都係天主教基督教國家

第三～先進唔係因為天主教基督教

起碼回教破壞力係最大先，所以首先要消滅回教

如果唔係當年蒙古摧毀左伊斯蘭既黃金時代
今日既伊斯蘭教可能同天主教差唔多

過去咗嘅事無得改變，所以一定要消滅回教

咁不如禁宗教提倡科學啦

咁樣違反宗教自由，信回教其實無問題，但個宗教做咗太多衰野損害人權先要抵制

蛔豬同支那豬都應該死清光

戇鳩

所以我支持支共既做法
餵佢地d 信徒食豬肉、用豬油煮餸、燒可蘭經、犯左事就用聖經步槍+豬油子彈送佢地上天堂

大陸咪做緊呢d 嘢囉，不過在座各位見係大陸做就一味反咗先

其實調返轉
係現代伊斯蘭變左質
變得溫和左
真正信徒就係要殺清異教徒

其實樓主知唔知回教講既真主同天主教基督教既神係同一樣野黎？

世界毒廇priority

共產黨
回豬
蝻
左膠/女權
黑鬼
咖哩

十字軍再東征

女人

#

其他教起碼有世俗化
但islam冇
仲有根本就冇溫和派穆斯林
呢個宗教係靠灌輸信徒仇恨為宗旨
所有非穆斯林都係該死 唔值得尊重
可以肯定有了解過呢個宗教既人
都會知呢個宗教係世界上既毒瘤
危害緊成個地球既發展

見到有人攞蝗黎比較

我知嘅係穆斯林嚴重好多
如果蝗同個美國女仔一齊左，佢嘅下一代就溝淡左，如果佢地一直居住喺美國，過多幾代個蝗嘅性格其本上就淡晒。

個如個一個穆斯林同個美國女仔一齊，佢地想結婚，女仔係必須要係穆斯林，佢地個仔都一定係穆斯林，即係由細到大都要接受伊斯蘭教法。咁當然個仔要結婚，女方一樣要係穆斯林啦，個孫都要係要做穆斯林啦，所以無論隔幾多代，都一定只會有更多嘅穆斯林。

你會問，啲穆斯林未必要跟老豆個信仰嘅姐。
穆斯林入面離教係會嚴重過你勾二嫂。最溫和嘅造法係脫離家人關係( disown) ，從此無得翻屋企無得同穆斯林做朋友，嚴重嘅係會死。

所以又無得脫離，又強制性代傳一代，仲未計中東佬一個生幾十個，繁殖速度絕對快過蝗

無知真係好撚可怕

你所講O既全部都係極端例子，傳媒會報。唔該你真係要討論O既就自己親身去過依啲回教國家先講野啦

其實一向與世無爭既彿教徒
都可以比班穆斯林激到變成激進派彿教徒就知班穆斯林有幾乞人憎
激進派彿教徒仲揚言要種族滅絕班穆斯林
依家個邊班穆斯林就要靠化身被迫害既人既角色
怨人地點解要迫害穆斯林
垃圾宗教 垃圾民族

伊斯蘭教同現代文明社會係唔夾，困佢地係中東咪算

樓主啲point，多到唔知由邊度駁起好…

先講源頭，猶太教、基督教、伊斯蘭教信奉同一個真神，只係大家對先知嘅身份、教義嘅理解有不同

再講歷史，歷史上絕大部份嘅時間伊斯蘭教都係寬容嘅，例如鄂圖曼帝國，只要你交稅，異教徒依然可以信奉原有宗教，甚至容許猶太人族群以自己嘅法規去處理爭端。而當歐洲國家歧視、驅趕猶太人時，伊斯蘭世界將開雙手去歡迎。

對伊斯蘭教好戰嘅印象，往往來自於對Jihad嘅誤譯，好多人簡單譯為「聖戰」，事實上更準確嘅翻譯應為「奮鬥，努力」，指努力將教義宣揚。戰爭固然係手段之一，但唔等於伊斯蘭教徒好戰。

樓主對伊斯蘭教嘅形象，來自於二戰後冷戰時期嘅伊斯蘭革命同原教旨主義，係緣於複雜嘅歷史及地緣政治引致，唔等於伊斯蘭世界嘅全部。

總而言之，樓主忽視歷史，亦無視過去數十年政治同歷史嘅影響，如此斷定為邪教，實屬不智

請解釋亞美尼亞大屠殺

我又會叫你解釋下十字軍東征、或者係對科學界嘅迫害

跟住又會有人叫你解釋下緬甸佛教徒對羅興亞人嘅屠殺。

核心問題係，咩係邪教？要具備咩條件先為之一個邪教？

而按樓主嘅指控，其實世上絕大多數宗教都可以被稱為邪教。

另一個問題係，當我哋考慮一個宗教是否邪教時，應否包括該宗教在歷史上所有的文化、政治、經濟影響？還是只考慮教義與儀式等宗教問題？

我唔係同你嘈邪唔撚邪教，你好講唔講講鄂圖曼？我屌你老母啊？

唔洗下下屌老母嘅，你唔鍾意鄂圖曼，我哋可以講下獵巫、西班牙宗教裁判所、阿拔斯王朝，你想傾咩？

btw個post就係討論伊斯蘭教係咪邪教，唔提邪教提咩？

樓主係耶人 可能唔夠人講於是發癲

我都反蛔
但內心深處又好欣賞佢地對女人果種方法

有時都想入教

大陸回教徒 純過小綿羊
外國回教徒 霸道野蠻
所以回教徒唔應該有自由 應該好似大陸咁被圈養

我使撚理佢個起源同埋係咪全部穆斯林都係咁？
而家問題就係偏激嗰班穆斯林禍害緊呢個世界呀嘛
我係咪仲要同你分清楚再坐低慢慢傾下點處班呀？
傾得黎佢地都生多十打八打出黎玩炸彈啦

有咩教係對抗回教?

1. 錫克教
2. 中共教

呢個世上無羅興亞人, 佢地都係孟加拉人

佢地係幫英國人侵略緬甸人, 英國人走左, 佢地繁殖左大量人口又返唔到去孟加拉, 又返唔到英國

佢地屠殺緬甸人, 然後被緬甸人屠殺, 呢D係因果報應
真正阻止佢地被緬甸人屠殺係集體送返幾十萬人去英格蘭定居, 去英格蘭繁殖多幾百萬後代

其實依家穆斯林同中世紀至現代的一大段時間基督宗教做嘅野無咩分別。伊斯蘭世界的生活空間被現代基督教文化世界沖擊、壓縮和邊緣化，一百年前人家活得傳統但沒有發瘋到現在這樣嘛？英國天主教和基督教的鬥爭中都死唔少人啦…問題是目前的起因應該是全球化令天然地理屏障失去作用，就像民航便利了大部份人和事但方便當年傳播了SARS出去一樣，你可以因為SARS而怪飛機公司的存生嗎？

x

牧師講就信

基督教天主教一齊啦

原來op因愛成恨

其實有無可能溝到信回教已經結咗婚嘅印傭？？

強制迫人呢樣迫人嗰樣，世界上係得呢個教係咁，好恐怖。

咁回教都係咁

絕對同意

基督教咪一樣

癡撚線
世俗化左個堆點計？你話滅大陸就無防

唔認耶穌是主就應該死

我係個叛教者

但你無攞本經出嚟話耶和華神宣示耶穌不是主嘛
你只係被撒旦引誘
遲早會信番

基督教天主教 我可以自由選擇信唔信 信完又可以離教
而穆斯林係由佢老豆射精個刻就被決定 仲離唔到教

撐穆斯林班on9 睇多d世界新聞啦
佢地係街嗌句‘為了敘利亞’ ‘為了isis’
成條街既人跑得快保特阿